有冇現役球星係又勁又一致好評

點解經常都淨係吹奏以前既球星？
牙朗美欺咁撚勁都要黑佢地penaldo 無球品
lbj勁撚到離哂譜又一球人黑鳩佢

我呢期淨係諗到modric
但佢名氣又未到係唔識足球既人都個個識佢

樓主

Kante,Buffon

義和b

Kante

恩尼斯達，派路？

現役

maza

陳韋拿

講真kante嘅身形其實好輸蝕
但佢後天練返嚟嘅野cover曬自己先天嘅不足
例如下盤好穩、氣袋、預視力（搶人波）

係李斯特城就贏英超 去到車仔都冇跌wat
真心 好佩服佢
kante做今屆世界盃最佳球員之一當之無愧

去左神戶勝利船嘛
忽然球迷淨係識英超西甲

世界杯黎講

簡迪
夏神
摩迪
Pickford

呢幾位都幾好

尼馬

球技又好演技又好

KDB

dirk

modric
但佢名氣又未到係唔識足球既人都個個識佢

係因為佢唔靚仔啲女咪唔識

美斯,做埋足球上帝

干提

Salah

克羅地亞人公敵

咁都係格仔人唔鐘意姐

各位打工仔

美沙
爵士lin

你連克羅地亞都未去過 就睇啲新聞夠噏

咁你又知好多咩 你係格仔人？

真係咁恨之入骨 晨早公投逐左佢出國家隊啦

Agger

兩個迪我都同意
世三大把haters
Pickford 我唔會叫佢做星

係喎

Pickford都叫球星

夏神唔計
Pickford已經算係咁
英格蘭打到四強
佢佔大半功勞

摩迪俾假口供都好評

利物浦全隊

費達拿

griezmann

上得網就唔會有

軒達臣

N賓

有d人話簡迪傳波唔掂，做唔到守轉攻第一點，吹大咗㗎 喺隔離疤買簡迪個post

Reus
德國今屆唯一一個踢得好嘅進攻球員

好條毛

今屆班友食左屎咁佢踢到曉飛都帶唔起啦

啲人唔識波
冇錯佢一定唔夠沙維小白個啲嚟
但當今頂級聯賽上 佢一定係比上不足 比下有餘個堆
穩陣Top10

派路咪唔係

Giannis Antetokounmpo

咁派路呢，掛咗靴啦
打完先醒起派路已經冇踢

小白，少數踢疤都冇咩人反

Hazard